連基本溝通都有問題 仲點出去旅行識女女

都係屋企渡過短暫又漫長既一生算

有無錢？

樓主唔係男人

樓主戒唔到連登
點媾女呀

戒左致癮野先講啦